分手後會擔心佢會唔會放得低呢

會諗佢會唔會難過
會唔會無人陪住佢
但分左手後 先發現
原來一直放唔低個個係得自己一個
人地早就同班朋友嘻嘻哈哈 四圍玩

而我就不嬲無朋友
分左手之後都係自己周圍亂行
自己一個食下飯
明知無野做都唔想番屋企

不過都唔怪得人 自己自私左咁多次
人地自私一次 都唔算係乜野

一早就唔應該再諗
永遠結果都係傷人

你個名！完！

我都係 係長櫈坐成日都唔想返屋企

唉

擔多一排就好快唔會

你又知？

女人天性

我係男 借朋友ac

咁仲易喇

學我咁block柒佢

唔洗我block 人地已經搶先一步了

咁仲可以做d咩

冇補充

我都唔知 我都想有人解答到我

對於佢黎講 我變成記憶可能唔迷人
或者佢直情想失憶

冇contact 真係好快擔心唔到

同埋唔到你擔心佢喇

男人都係會鬱係心扮堅強

我都係咁

屌佢老味

明明自己講分手，明明對方有挽留
最後最痛既都係自已，屌你老味都on99

你地如果真係咁掛住當初又點解飛人？
有無諗過當初對方咁愛你 為你好為你成長為你上進
但你地用一句無feel 唔愛
轉眼之間變心 對方仲苦苦地去箍煲
當人傻仔
對方最痛苦嘅時候你地喺邊呀？你地喺度好好地為自己生活呀
之後對方終於醒覺 唔想再為一個人 無咗自己前途 去為自己嘅理想同世界生活時
你哋又會無恥地話唔知分咗手後對方有無想起你
你地仆街啦 學人後悔 你地無資格後悔 亦不配有後悔呢種權利
自撚私

俾我發洩下啦 俾最愛嘅女人背叛好痛苦 好憎自己會間唔中記起佢

希望佢放得低，咁我就唔會比藉口自己唔放低
不過又唔會知佢放低未